點解我行街時次次望人對波 都比對方發現

望佢對波, 對方即刻拉拉件衫; 或用手護胸
我屌你老味你對波生得咁出, 係比男人睇架啦

好難比人睇到

你確定你是望緊女人對波?

樓主150？